［重post］所有人跟我方法做 我要聽日所有被捕者一定有律師支援

［TG功能］就算你真的被捕了 手足都一定知你身份嘅方法！！！

琴日上唔到熱門！！
幫我推俾所有手足！！
不論和理非定前線都要知道！！

TG 有個功能叫 Schedule Message!!
係一個可以排程發放Msg嘅功能！！

聽日所有發夢家注意！！
請你出門前排程一個個人資料嘅Msg俾手足
可以係公海 你嘅特別小組 星火admin
設於聽日晚上發放

萬一你已被捕
當晚你的個人資料會自動發放俾手足
（關閉手機不影響此功能）
然後手足會自動波幫你搵律師同你嘅緊急連絡人

如果沒有被捕 你當晚已安全回家
可以刪除已排程的個人資料
以確保身份保密

例子：

設立Schedule Msg教程：
（一）出門前 於某些tg gp的訊息欄輸入個人資料 然後長按發送鍵

（二）按Schedule Message

（三）設定當晚發放時間 例如10月1 號的凌晨

（四）已排程的訊息會自動存儲於 Scheduled Messages Box

（五）如你已安全回家，你可以按一下訊息
然後立即刪除已排程訊息

再講
謹慎發夢 ！！！
設立Schedule Message！！！
唔好偷懶！！！

我要聽日所有被捕者都有律師支援！！！

光復香港 時代革命

祝各手兄武運亨昌 平安歸來

10.1 街上見

推

10.1

徵哨

推！唔好懶
一定要整

pish

冇人幫推？快推
一定要整
今日唔知聽日事

推吓呀喂

Push

上熱門

聽日要所有人都一定有律師幫手！！